由於填詞再呃唔到飯食，唯有轉行

詠

我現時自己肯造藥